放下自然會自在

明白分手後唔應該放棄自己，我選擇左改變自己。
令自己生活變得充實，做運動/搵朋友/睇書。
依家變得好中意睇書，仍然隔幾日就會食完lunch去附近書店睇書。
買自己想新嘗試既衫/裙，同事仲會讚我失戀之後著得仲靚左
好中意呢個更好既自己，曾經有希望過佢會返黎，但依家會識得同自己講 由佢囉，自己一個人都可以，佢會搵返我先再算啦。

我知道由依家起我會愛自己更多，即使以後我會再次愛上一個人。

希望失戀既各位，唔好再死纏你既前度，將所有心機放返係自己身上。死纏落去只會令佢覺得你越黎越討厭，只會令你地更唔會一齊返。如果真係有緣份，最後都會一齊。加油阿

呢一刻既我未係完全放下，但已經覺得今次做得好好，繼續努力。

加油啊，你做得好好

可唔可以教我

睇書真係會有種魔力

多謝 我都覺！

好似你既名就可以，去完成你既夢想！

即使我睇既仍然會有啲係港女心靈雞湯，但內容係咩唔緊要，文字本身就已經可以分散注意力。

一首我好中意既歌

加油呀樓主，要活得更好

我已經好努力去令自己好忙 去分散注意力
但一停落去總係會諗起佢

一定會！多謝你！

我都覺得我今次好叻，一齊加油

係正常，我自己依家都會咁。
但我會好低能咁同自己講加油，亦都會話俾自己知對方已經放低左 甚至已有新既人代替自己，俾自己認清事實。係需要時間，唔好要求自己可以同對方一樣咁快放得低。

我每朝起身其實腦入面都係呢首歌，但即使係咁 我都會努力去過好每一日，有幾傷心都好 都要愛自己 盡管你唔想再愛其他人。

分手三年 有時會夢見
點算好

唔係話要放低就可以隨手放低，身邊個個fd都熱戀中，望見佢哋就諗起自己on99咁一個人而家只奢望嗰個人會返嚟自己身邊，不過已經知道冇可能

比初戀飛左
因為佢覺得大家相處唔舒服
但佢都好似分左後唔開心 見我完全唔再理佢
佢好似覺得我係大話精
應唔應該搵佢認真傾下？
明明係我比人飛 點解要搞到我開解番佢轉頭

就當夢見一位老朋友，一位只可以放係心既老朋友。

道理個個都明
叫春自強post都睇到悶了
但做得到嘅樓主真係抵讚

因為之後仲會再見
唔想大家有咩誤解

只要自己一日仲愛，都唔會隨手放低。
依家可以換個方式繼續愛，但只可以得自己知，唔好打擾一個曾經屬於你既愛人。
你可以希望佢返黎，但可能去到一個位 你會發現原來佢已經好陌生 已經唔再係當初你中意既個一個人，因為佢都會變。

依家可以既係 對自己好啲，總會有笑返既一日。

傾下啦 係我角度似係求奇講分手想人哄下 想睇你會唔會改變下大家相處模式啫

睇返自己個幾月前既叫春post 以為自己會叫春到2046，但依家覺得可以開始放係心機係自己到，都希望有同路人一齊努力，始終唔係無時無刻都咁正面。

Same here.
俾人屈到上心口，憎我憎到上心口，所有係佢身上既野佢都沒收晒，明明佢係放棄我個個，我又冇第三者，而我又唔信佢會無啦啦拎走晒我所有野
以家努力咁追返幾年因爲佢而失去左既時間
見返好多朋友，做返好多想做既野，夾band練野，做gym，四圍旅行 etc
同埋希望佢有一日會明白，我做咁多痴線野都只係個一刻太在乎佢，個刻我真係非常愛佢，我冇講大話，而我自問已經付出好多，只怪自己太幼稚太衝動，希望一個曾經日夜相對既人可以放下憎恨，再見亦是朋友

但佢whatsapp話唔夠鐘意我wor
對我只係好感 每次約佢都唔係好想出
當初話分手後約佢佢好抗拒 見佢咁絕未算
我喊左成個月終於放低左
無再搵佢一排 佢social media都唔睇
點知佢又鬥氣
明明佢去緊旅行都要唔開心無啦啦block完我又解 仲以為我唔知
又係你飛人又係佢唔開心
可能覺得我以前係昆佢點點點 依d心態真係

我連起夢入面都唔敢同佢對望

學識愛自己先，可能當你學識左之後會發現愛一個人唔需要做太多痴線野，俾大家可以做自己，可以好輕鬆咁去愛去相處。

不過對我，唔需要再做朋友。

如果係咁，咪理佢啦。既然你都放低左 block返佢轉頭

你係被分手？

但之後會再做同班同學
我真係慘

我差唔多兩年了
每次好返少少隔一陣又會復發
依家係康復階段，希望今次可以一勞永逸

係
佢好好 好到我比佢飛都搵唔到一樣野值得我嬲

去親邊到都諗起同佢去過 點克服

既然你放低左，咁就唔好諗之後既野啦，當佢係同學就算。

加油阿！我都知會間唔中復發，但就係咁先可以令自己不斷進步，每次都會快過上次好返，到最後就痊癒啦

唔需要嬲 只需要學習到係呢段感情點解會失敗，點解會連夢入面都唔敢對望。

初戀拍拖咩都唔識
撞曬板 人地要咩我又唔知 佢又唔知自己要咩
可能兩個人根本唔同世界
我認命了
只求唔會再諗到有關佢既野
見到有人背野似佢 唔諗起佢

我到依家都無再去同佢好中意食既餐廳，始終都未克服到，唯有慢慢將以前做過既野用新既經歷去令自己唔再痛。加油！我都努力緊

咁要令自己變成一個可以去愛人既人 唔諗係好難，只求諗起都唔再痛就夠。

本來都冇咩野 日子過得好地地
臨grad就黎番工又要轉環境
就諗起4年前既自己
對未來充滿希望 愛情學業兩得意
最後落得如此下場

最緊就冇啦啦夢見佢

仲後生，返工後可以用左你好多時間，到時好快好返

我真係一時三刻未放低到
我都好希望可以好似樓主咁
睇多啲呢啲post
比多啲鼓勵自己

Thx

絲打你個觀點又幾新穎下
諗諗下成件事
好似打機升level咁好有趣

我一直以黎都係一個好中意拍拖既女仔，
中意被人錫，亦都中意付出，甚至付出自己既所有。以為付出所有就叫愛，無諗過人地要既係咪自己付出既。

失戀之後我變得好迷信，占卜算命post 都有我蹤影，到最近自己上網睇命盤 周圍睇啲掌既解釋，結果都係話自己唔會有好既婚姻。而有段美滿既婚姻的確係我既夢想，我唔係話自己信晒網上既說話，只係我依家可能對呢樣野唔再咁執著，因為可能到頭黎我真係孤獨一人 咁不如依家積極咁去自己一個人生活 試下一個人都可以開心。

講左堆廢話 不過我真心希望我地都可以放得低。

衰啲講句，好多人就算可以一齊畢業 到出左黎做野就分，始終環境唔同左。唯有安慰下自己 可能係工作上搵到一個令自己成熟既伴侶。

俾啲希望自己，終有一日會好。打爆機

你同前度拍左幾耐拖
畢業分手？

拍左三年幾，
唔係阿 我地差唔多畢業先一齊。

我同拍拖一年已經足夠我煩足三年